求Del post

拗撚到你 咁都⋯⋯⋯

樓主可以洗定屎眼

夠位放兩條